Nu bidden wij!
Mijn gewaardeerde Mr. Cijferpuzzelfenomeen, laten we denken!"
nog, Madame Defarge, haar weg langs de straten, kwam dichterbij en dichterbij.
"Als je zou gaan," aldus Miss Pross, "en het voertuig tot stilstand en paarden uit hier, en waren te wachten ergens voor mij; dat zou nog best?"
Mr. Cijferpuzzelfenomeen vonden het wel best.
